A Junior Java képzés keretében csapatunk egy vállalatokra adaptált online közösségi oldalt valósított  meg Spring Boot keretrendszerben, Oracle adatbázis felhasználásával, MVC megközelítésben. Az én feladatom az eseménykezelés kialakítása volt. Ehhez én hoztam létre a Modell, DAO, Service és View Controller rétegeket, Ajax/Jquery-t és Thymeleaf-et alkalmazó html-oldalakat és az ezekkel kommunikáló DTO objektumokat.  Az új események felvitelére szolgáló webes űrlapon beépített és egyedi Hibernate Validációt alkalmaztam. A felhasználók kereséséhez JPA Data-n alapuló Rest apit alakítottam ki. VEvent-et tartalmazó emailes eseménymeghívás kiküldését valósítottam meg. Én készítettem el a képfeltöltést támogató modult is. 